（重開）連登有冇人寫接力小說

規矩

1. 每次回覆下限50字，上限500字
2. 不可亂寫死角色
3. 接龍亂咗 以較早回覆為準
4. 必須接龍Quote落去
5. 1001前須收尾

拋磚

「有無火機？」
「無食好耐啦。」
蟬聲穿過簷蓬傾瀉下來，瀝青於夜裡仍快要沸騰般。無處可逃嘅夏夜裡，阿潔辛辛苦苦搵到藏喺背囊底既火機，緩緩咁點起煙。

說好的侵侵呢
咁認真唔會有人理你架喎

你自己接落去囉柒頭

你條仆街

"喂靚妹，哩度唔俾食煙架喎"有條制服友突然搭我個FD肩頭

"你都痴根，公廁點會唔俾食煙架"

"出面寫佐""禁止吸煙""架，我係哩度所長，係咪唔話得呀?"

「柒頭，你鳩薑咪報控煙辦囉，所長大撚晒牙」

「死mk妹，收嗲啦。而家淆你牙」

「牙你老母」「牙你全家」

媽叉聲此起彼落，真係好一齣鬧劇。

「咳咳！」阿潔感嘆道「我果然唔適合食煙。」
「之前叫你食你又唔食，我戒咗你先黎食，你冇我咁壞就唔好學人食煙啦。」凱婷嘲諷道。
阿潔沒有理會，他把煙頭丟在地上，隨意地踩熄。樹林深處重新傳來唧唧的蟬鳴聲，夏夜本應這麼寧靜平和。
「算啦，就算你食幾多煙，佢都唔會再返黎。」凱婷打破沉默。

突然之間 我個FD突然之間良心發現
好似變咗一個人咁樣
唔單止熄咗支煙
仲好聲好氣咁同條制服友沙冧
我好迷惑
之後發現
原來條制服友喺大陸落嚟
我哋香港人身爲九等下流公民
又豈有妹仔大過主人婆嘅道理呢
細心啲睇 我個FD眼邊都帶住一絲不忿嘅眼淚

阿潔冷哼一聲「佢？已經不值得」。話後，便反手將煙頭一拋，便放棄吸煙。
凱婷冷笑一聲「又話自己無錢？你頭先已經扔咗幾蚊落地。」
「錢？我有好路數，又快又多，嘿。」阿潔道。

shit 睇漏左段支煙已經扔咗，自膠

阿潔一面得意接著道「點啊衰妹，夠唔夠錢洗啊，一世人兩姊妹，唔掂同我講啊。」
「想帶我做ptgf定緩交妹啊？」凱婷一面無奈回應。
阿潔再點燃一根香煙並回應道「唔好咁老土啦，出賣肉體又搵得唔多嘅野有咩好做。」
提起興趣的凱婷追問「講你就講啦，懶神秘」
此時阿潔突然面色一沉「你，係咪真係夠壞？」
凱婷不用思考便答道「講壞，我認第二無人認第一」
阿潔一面認真問道「殺人，你敢唔敢？」

「阿潔，你講緊笑呀？又真係幾好笑喎，哈哈。。」凱婷漸漸收起佢嗰幅玩世不恭嘅表情。
阿潔沒有理會，撐大雙眼，面無表情地注視凱婷，炎炎夏夜卻令人不寒而慄。
「好啦好啦，阿潔你唔好玩啦，最多以後你就係king of the曳曳。」凱婷嘗試紓緩詭異的氣氛。

寫得OK喎
等睇之後嘅殺人故事

push

「你頭先話佢唔會再返嚟，係事實。」阿潔話後再深深吸入一口煙，表情轉為凝重。
「突然間又講返起佢？」凱婷疑惑地問。
...
....
「阿潔？」
....
「因為...佢已經死咗。」阿潔終於緩緩地說出。

「甚麼？！」凱婷驚訝地道，表情顯示出她難以置信。

「我起委托版上見到佢個名同個人資料，所以二話不說立即接下。今朝已經完成任務，亦都收到報酬。唔係你以為我邊有錢陪你出嚟？」

「咁...你用咩方法.....去完成你嘅...任務.....？」凱婷已經不自覺地發抖。

「招牌。」阿潔嘴角一揚，道：「香港地周街都係招牌，有一個忽然鬆左跌落黎砸死左人，冇人會諗到有人刻意造成掛。」

凱婷吞一吞口水，料想不到這個多年來的好友，變成了如此冷血的殺手。

不過，凱婷的猶豫一閃即逝，因她腦中忽然出現幾個恨不得要殺死的人，既然阿潔成為了專業殺手，應該可以委託她吧？

凱婷想進一步確認，便問道：「香港咁多天眼，你整鬆左實有人查到喎！」

阿潔答道：「呢d野唔洗自己落手嘅！」見凱婷想再追問，擺手道：「喂，我當你fd先爆呢單野畀你聽，你再問落去就到機密野嫁啦。」

凱婷聽罷，微皺的眉心隨即展開，嫣紅的桃唇展出一道歡悅的曲線，嬌罵道：

「屌，叫你講detail又講唔撚到，姐係鳩噏啦屌，係呀，我聽日就叫耶穌殺咗777佢！」

阿潔嘴角微抬，沒有打算與凱婷在這個話題上糾纏。她再深吸了一口煙，然後緩緩地嘟起嘴巴把煙噴出。

廢棄工廈裏的煙霧越發瀰漫了。

阿潔把抽了半根的萬寶路於早已滿目瘡痍的牆上篤了數下，留下了一個煙灰印，斜視著視線對凱婷說：

「你諗清楚之後，打上面個電話。」

說罷，阿潔將星火已經熄滅的香煙攝入凱婷的雙指之間，凱婷的修長玉指就因長期習慣下意識地夾起了香煙，然後看著煙上的紙卷，發現了一組數字：

「218 0000」

凱婷抬頭，阿潔的身影早已遠去，只留下黑色短牛那掩蓋不住的修長玉腿與豐滿雙臀。

=============================

旺角，唐樓的單位內。

「喂，果單案我有頭緒。」

「邊單？阿明果單？」屋內的男子回應，將電腦椅旋轉了180度向著凱婷，並把原本放在桌上的雙腳重歸地面，抖直了身驅。

「係。」凱婷將那半支煙拋向那染著綠色短髮的男子，香煙在空中劃出了一道拋物線，準確地躺在男子手中。

那男子沒有低頭看著手中的香煙，他看著面前的凱婷。

她今天穿了一件粉紅色背心，胸前佩襯了白色的波浪紋蕾絲，小腹結了一個粉紅色的蝴蝶結，並以白色小橫帶穿過了結的中心增加層次感。看起來像歐洲的貴族爵士，又似調皮的小公主。

男子的視線繼續掃下，看見凱婷只穿了一件純白小短褲，褲邊的流蘇不斷地侵犯著凱婷那裸露在外的白滑雙腿，就像不安份的手在輕撫著那修長而沒有贅肉的大腿。薄底拖鞋完美的襯托著她那塗上紅色指甲油的玉足。

男子越看，已經兩天沒有好好活動的小野獸蠢蠢欲動。他站了起來摟住了凱婷，在她耳邊輕輕地吹了口氣，柔聲道：

(待續）

推

男子越看，已經兩天沒有好好活動的小野獸蠢蠢欲動。他站了起來摟住了凱婷，在她耳邊輕輕地吹了口氣，柔聲道： 「點解你可以一次過食兩支煙? 可唔可以食三支嚟睇下 ?」

我對住佢依個無理嘅要求，我都係一笑置之。

始終如果唔係任務嘅話，我都唔會同佢一齊。

我最討厭嘅人就係佢依種油頭毒撚。

「啊俊！可唔可以幫下手！」啊俊係佢個名，俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？屌你老母！

「好啊，但係你要知道我付出咗點都要有收獲！」佢用一個淫穢嘅笑容由下向上打量我。

「你要幾多報酬？」我問。

佢再一次摟住了我，說:「

佢再一次摟住了我，說:「我要……你幫我買今晚宵夜。」

聽見阿俊的回答，我忍不住發出了哈的一聲。

「就咁？無其他？」

「你以為我仲會要求啲咩」阿俊冷笑了一聲，用食指在我額頭彈了一下。

無啦啦變左第一身

我都想講

凱婷掙開呀俊從後抱住自己的雙手，轉過身來，伸出手纏住呀俊的頸項。嬌小的凱婷要把雙腳抬高，才能把臉勉強湊到呀俊的耳邊：「其實，你想要多啲都得嫁喎…」

呀俊只是冷笑，伸出手一下揸住凱婷的下體：「如果你有鳩，我或者會考慮下。」

凱婷哪想到突然被如此輕薄，掄起膝頭便向呀俊下體擊去，卻被呀俊一手擋住。呀俊另一隻手向她胸口推去，粗糙的手掌按壓在她豐滿的乳房上，力道把她的乳房都壓得變了形，把她推出十步之外。

「太大波啦……」呀俊一臉婉惜。

看著眼前男人，一股嘔心的感覺在內心深度油然而生。但凱婷卻没有再發作，只因她知道，若真的在此時得罪了眼前人，恐怕自己性命便難保。

數十把狙擊槍已然待命，槍口全都對準這單位。只因政府花了無數人力物力，才把這個男人從日本請來，無論如何，為免引起任何外交風波，都必需時刻保護這個男人的周全。

世界第一大偵探－－邊渡俊。

邊度俊嘅主要職責係將那個神秘殺人組織連根拔起。

而我嘅任務就係要保護佢嘅安全。

佢冇命，我都唔會有命，簡單嚟講，我地係一個命運共同體。

———另一邊———

天水圍某屋苑一個單位內。

「唔好殺我，你..你要幾錢...錢，我比你...我比你。」一個全身浴血嘅男人向著前面的方向有氣冇力地求饒。

「太遲喇！由我一入嘅依一刻你已經死了！」一把不帶著任何感情嘅聲線說。

最後一下，手起刀落就終結咗男子嘅性命。

「袋袋平安！」依一個任務就令佢依一個月衣食無憂了。